有無得諗 眾籌搞upload取消中資戶口/服務 抽人派錢

反送中只係其次
一日仲有支那係到 香港都無好運行
賣港政策日日新 反唔到幾多
反中 先最重要

如果眾籌啲用 用番離鼓勵香港人反中資 有無得諗？

即時想到係要搵黃龍德會計師嚟做公正人

有啲網頁係輸入啲資料 之後幫你抽

反咩法？ 叫人唔好用中銀 支那移動果啲犯左咩法

又唔係散播惡意虛假消息 只係叫人支持反中活動

過左送中就應該會叫犯［法］既我諗

多餘, 要取消就取消, 成件事好ＣＨＥＡＰ